（突發）國難健身室正式上線！！！

百物騰貴，香港又有惡犬黑老鼠四處出沒，有見及此一班吸血既健身及運動教練覺得可以就此發一筆橫財。
特此設立國難健身室去用晒啲錢同汗去換取自由同肌肉
現設Online Program畀大家鍛煉
訓練永遠都唔會太遲

@bestrongnbadass

另外都有防身減肥法畀大家選擇
力量同技術，缺一不可

今日教大家點樣對付黨鐵藍絲同洗牆撕紙狗

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push

推 香港人係時候要操返fit啲

是咪屋企冇架餐都練到

push up plank 跑步 pull up squat
其實隔日練都好夠

G持

有無詳情 想join

想知飲食餐單

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

tg定ig黎嫁

光復香港運動

Ching, 我係潺仔強身形
無肉無肌 不過就無哶病痛
點樣可以又有自由 又有肌？
要唔要先增肥？
又不過食極都唔肥
點算？
定話無得救
繼續文宣工作

推

推
本身瘦底，要番工操得唔多好難增肌

Tg

Tg講

點加你

玩HIIT
跑都跑快d跑耐d同埋都練到線條果d肌肉

大把免費Apps

加一

跑兩下以為自己就死

十年唔做運動一次都做到？

呢幾做月weekend真係攰到死

點add

肥佬表示

有冇得開grp 搞定期活動比大家join

支持
有無班可以一齊上，要課金都ok

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

食多D野增重先增到肌架
一係食gainer增重再食多D飯
不過要食住做 唔係就會做大肚仔fatfat

各位記住食多d protein!

gym嘢都有

瘦撚想增肌冇人帶好難操

聽到國難乜乜就...不了

自從出黎做野後肥左好多，我會訓練好自己，以備不時之需

點join? tg?

HIIT 幫到你

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 3. Build Up 體力
飲夠水
提升體力由Hiit
build up Core Muscle 開始
記得一星期做2-3次
每日必定食夠蛋白質
體重kg*1.5g
每餐食30g內蛋白質

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

巴打會唔會考慮吓每日開post教大家一至兩組鍛鍊動作
拍片又好gif更好
咁樣大家會易啲follow

全民運動日

幾好用
不過開頭會好辛苦
同埋用機做真係有feel好多

無野係唔辛苦
不過有時間做做做機定Hiit 都好啦

支持巴打你搞
兄弟爬山
如果每日課程target身體唔同肌肉
等肌肉可以輪住休息就perfect池了

國難gym room係app定真正gym房?

係一班吸血健身教練去set program 畀大家

屌 不如係啲空地整個全民集武班

以為會有gym房手足一齊操

真係有心未怕遲！
新手屋企真係無設備既話可以去買支幾公升既水負下重都好過無！
咁當然gym房做會好好多啦

咪臭喺

你係channel本人定轉發

有冇一個schedule 可以配合埋抗爭時間
練體能/操腳/速度為主
例如 星期一練跑 二練上身 三練腳 四五休息 六日出去

有去發個夢會吾會有折打？

咩app黎

Google Apps Store :
私人健身教練（免費）

join唔到既

YouTube 打ryan Terry heart of champions有個5日program, 5日練足全身

跑步+啞鈴都夠做啲pc警犬

當然要用岩方法練

Tui

做左bodyweight 先都得啦

可以試下食蛋白粉，普通藥房有賣，一百蚊左右

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。
當然，文宣都要加強。

可唔可以教啲專門打怪獸嘅技術
同埋人體關節
點樣扭/屈

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

same

見親gym post都發覺大家以為有免費PT，然後個個即刻變大隻佬。
其實體能，力量非一朝可以有明顯進步，所以乖乖去康文報名上堂，然後再落去康文健身室認真操

利申:堅持了9個月係康文操，雖然唔係大隻佬，但比之前結實
報名資料:

本人

上facebook搵foodyfree呀 佢地教徒手運動 屋企都做得

利申:非打手 上過堂 瘦左

屌你老垃圾傳銷狗，收撚皮啦。
herbal life, 個朵臭撚晒喇

Push

清 你叫我？

直接去bc啦

9月開始好落力做gym
一星期做五日
唔係打幾下都死

想join

新手玩練完痛幾日

全民健身

肥婆學乜人革命

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

想變大隻了

想搵#156334 相同的葉 學做尖既手足請追一追po再決定搵唔搵呢個係連登r客r左一年以上既人

第十頁 #223開始 。如果有時間可以追哂成個post睇下

（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區60

想問問是咪會有個地方去一齊練

熱血少年罕改名回巢

tg黎？

想join可以點pm你

有無比絲學既自衛術呀

做運動幾時都唔算遲！

直接學格鬥同體能肌力訓練
自衛術好睇唔好用，練果時永遠一切都好理想

有無天秀街建巴打.肥毒啊叔想搵個目標練下.自己做好快放棄

直接練腳練跑
唔係睇少女性但你學得黎俾人力量壓制一樣做唔到啲咩
寧願你跑快啲唔好俾人捉到
唔洗人救都係一種幫助
你睇啊岳就知個3件係因為要人救所以先會岀事
如果佢地跑得走啊岳都唔會岀事

P牌想推

十個瘦仔都話自己食極都唔肥

其實佢地根本係以為食得多，事實係好得少/唔夠

幫推

食得多但係唔肥

好多教練都有心有義教，但好多有心既教練本身都係freelance,比較難有個場地借出黎做長期訓練，一次半次都搭到膊頭搵朋友借，長期唔收返場租錢都真係好難

#非GAY

體能同操大隻係兩回事 究竟要講幾多次先明

點解我係tg搵唔到

唔反對練好體能，兄弟各自做，但一膽二力三功夫，無膽同唔識打都係比人打到仆街，體能只係比到你耐力，下面我教點打街交，希望大家學下
[url]所有勇武同我入嚟學嘢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Lm

我都有做開尖
但好似做緊都覺得唔大力，反而我細妹大力過我好多 點樣可以練肌力呀？
有日日做50下掌上壓
格鬥想學呀

當然有心人好多，但如果有心義教大可以租康文活動室/ 舞蹈室/籃球場(比較貴)，然後參加者除人頭分擔，每個鐘都係幾十蚊，雖然我都知道難book，book唔到就辛苦些少去公園
PS：義教者應該以不收分文無私教授

練跑係咪要練下爆炸力？ 平時係慢跑多
最驚係比人捉實左跑唔甩
成日諗如果見到手足比廢老打 應該會忍唔到一野衝上去咩都唔理

之前跟全民健身班爸打開始操咗個零月，剩係感覺胸漲咗少少咁大把，不過我始終無聽晒佢地講，自己另外買奶粉食唔夠果陣supplement下唔打得都睇下，天下太平之後要黎cow下女都無壞

師兄肯定暗爽啦咁受歡迎

可唔可以跟機

巴打, 想知點戒壞習慣...
平時翻工時間忙, 一星期揾一日打波已經好難得...
但我覺得自己問題係成日好習慣性Hea到2 3點先訓, 8點再起身翻工, 依家點練體能都好廢....

我認我垃撚圾, 但真係好想知Gym撚點控制自己自律....

上左去望下 都有個教緊既

finally!!!!
支持！

想知蛋白粉一般可以擺幾耐？
如果以增重/肥 而唔係增肌
其實係咪冇乜用？

佢過呢個唔係私人,係注場每個人都可以問佢野
但都係覺得貴,下個月去康文算

平時真係好多藉口, 有時係收工翻到屋企十點幾, 之後鳩Hea Hea到勁夜都唔想訓, 第二日又冇精神同體力, 咁岩星期五嘅話第二日又懶唔去練下....

好有罪惡感

手足 你星期六日發完夢
應該星期一無力練跑
可能改改schedule 好啲

pish

要人教真係好快學
問題你有無恆心

瘦到仆街 之前操左幾個月
重左10幾磅 身形明顯變左 可能瘦底
可惜之前自己操 貪心想舉重d 傷左一排
之後一停左就無操過

恆心 同埋有fd一齊操真係好緊要

流得汗越多， 流既血越少 支持

唔好意思潺仔強
summon左你出嚟

加唔到

巴打會喺邊區先

有冇九龍區巴打

短期內練短跑 係狗狗衝個時走得甩最重要
練多d 200 400米咁 可以試下跑interval

想問句，如果推胸係咪最好做四個唔同重量，輕至重咁，定4set 同一個重量

如果遲啲返香港可唔可以join大家一齊練
唔係教練但叫有練開，可以既話想幫手教其他絲打
可能女仔想練但都想有人陪

我唔知香港康文重訓區係咩環境
自己一個舉仲未突破到心理關口

其實上網搵好多街頭健身既片
唔係操線條係想操體能向街邊操先最有用

其實每晚肯用半個鐘練下100/200/400 米來回跑都夠做
絕對夠保命

我逢星期二、四負重，星期六跑步

巴打你都比人望？

我只係想睇下如果有時間可唔可以幫手教有興趣絲打，始終成班勇士啲絲打可能會怕羞。但暫時人不在港，最快下個月先返到

我可以教下基本泰拳同weight/ HIIT
絲打們唔駛怕羞有我陪你
唔係教練但都叫練左一段時間
如果開班麻煩通知我，返到香港想同大家一齊練

想問下我跑左一陣,隻腳舊脛骨前肌會扯住扯住咁
想問係我姿勢唔岩定點

唔理得甘多，呢個時勢男女都應該強身健體
女仔更加要練，唔好下下要義士保護

健身最緊要健心唔係講笑
一齊大大隻之餘, 仲要有自信, 要同身邊手足齊上齊落, 安全時救人
如果又係轉頭跑走就同一架倒後行嘅坦克一樣無用
一齊操肌, 我去跳繩啦

呢舊 我腳㬹落地先,腳尖向到好上

收皮啦撚屌康保來傳銷狗，喺到放tg 搵食。屌你老母

八你老母十% 營養咩，咪又係想sell 鳩人康保來

排骨表示食極都係52KG +-

飛膊太輕又無感覺 有感覺又太重會痛 點攪

大約係咁

有冇國難武術班

跑多排睇下點先 唔該

可能比狗點相 睇路

無錢上YOUTUBE搵 STREET WORKOUT

我成功由0下引體 做到正手10+

無錢既手足 其實街頭健身都有唔錯訓練效果

有好多教學片參考下

有冇正路Workout Nutrition/Diet Plan可以分享？

有冇南區班 中肥減唔到🤮
利申 177cm 83kg

bc咩來

bc shop

補充：屌緊係要食+操先得噶啦，身體蛋白質夠先生到肌肉架，齋操但係營養跟唔上只會事倍功半
負皮咩料

你出PROGRAM既話 其實用CHANNEL出會好啲
可能有唔少人身高體重類近
唔洗下下等

612 721 811 831cctv 新屋嶺

利申註冊營養師 只會tg解答問題

1.2-1.5g protein/kg
每日要食TDEE + 500kcal

過左20下多數歸納係耐力訓練
想大力要高強度低次數
eg。塞兩大支水入書包做掌上壓
可能淨係做到6-10下但係對力量成長有利啲
同埋練下下半身爆發力
eg jump squat

其實我地一齊集資租個工業大廈場去做健身室/買器材有冇得諗

又R客？ 乞衣

唔該巴打 great tips
呢啲唔係好難跟 可以日日做到

之前有跑開步(8K 唔停)，跑完步都會去公園果啲棍做掌上壓(20下一組，做2~3組)，斜身引體上升(15下一組，做3組)，正式引體上升(正手勉強1下)
做引體上升果陣(正式&斜身)都覺得自己對手冇乜力，有咩方法可以手臂有力啲？

而家做緊
希望大家都一齊做

跑前有冇熱身、拉筋？

我都想認真操下

1分鐘快跑3分鐘慢跑，重覆

唔好誤人子弟啦乞衣

支持國難品牌

6月中戴口罩急步行已經好辛苦
做咗3個月運動
到尋日戴住豬咀跑都冇乜喘
各位同路人加油

就算教果個無收，但都要比租場錢
你教健身唔係淨教body weight ，你教器械，好多人得physical 又無得入康文，咁唔租出面場點教你用器械，用啞鈴果d動作
好多workshop包個私人健身室，義教學生都係免費，但如果有經濟能力付出返些少都好合理，我係咁睇

消防有教點樣過佢地個體能測試

你跟住練就得

利申：大年前一下正手都唔得，宜家練到max reps 七下

健身健身健身

On

推。

瞓教休息要點好？

咩apps

天水圍撚最好去邊度做？

琦玉個方式
睇片有人分析過 以操fit黎計 係work嘅
當然唔係動畫咁癲日日10K啦
強度 次數因應個人調整

片:

應該要平掌/前掌落地先

先正確

Pish

十卜十卜

我自己係咁

星期二 上身 會做埋cardio
星期三下身
星期四休閒
星期五 下/下身 cardio
星期六 游水/跑步/踩車

星期日 你懂的
星期一休息

唔係大隻 但係實左見得下人

Google Apps Store
私人健身教練
加油巴打

自推，兄弟爬山

小意見：program已經算進階野
一開始鳩操都有進步既情況下唔多體現到program既意義
一開始都係執正動作緊要啲

起身做gym啊

lm

留名

其實要成班做先有恆心，唔係好易放棄

育成 game現實版

聽都話係咁正確
但到自己跑...
會腳爭落地先
然後先平掌, 到腳尖發力跑第2步

屌你真係當人傻架喎傳銷狗

有無增肌類固醇

唔一定，排好課表，以4星期或8星期目標，一入健身室就開波，成班做最後又係圍埋傾計多。我覺得2個人最好，一人做一set交換，做到最尾幾下可以support下對方。